點頒獎

即刻運去現場？

真獎盃係白禮頓現場
晏菲路有個仿制嘅

鏝嗰個係堅，利嗰個係複製品

咁撚慘

有兩隻杯

就算利贏到都係捧假盃。

因為人地衛冕冠軍，好似係

人地賽前領先緊

有兩隻杯 邊個贏咗就即時刻名

因為賽前係曼城暫列榜首